是日靚午餐 露絲瑪利大蒜粉香煎雞上脾 拼 炸洋蔥圈

一剔過
A、B、C、D餐係固定午餐
而E、F、G、H餐係每星期都轉一次
連埋蒜包餐湯凍飲 原價$45 / 48 / 50蚊
1230前埋單 / 1415後入坐減5蚊
盛惠$40 / 43 / 45蚊
推介菜式係皇牌燒雞 + 避風塘脆薯皇
星期六會送埋甜品 暫時係焦糖燉蛋
有緣仲會見到連登飲食台堅硬台柱
香港飲食評論打手界超級巨星
聲稱中立非 _ _ (百搭亂填)嘅
慘過番印度

百里香 觀塘駿業街67號熟食市場1樓44號
路線：港鐵觀塘站A2出口 步行約6分鐘
營業時間：一至五11:00-16:30；六11:00-16:00
外賣熱線：67082851

資料由原創者那吾克儉提供

食得好過人
影得靚過人
果然係
中立非打手

中非打

尋日食左 點解我個洋葱圈冇你咁靚

講下味道先
雞脾煎得外皮香脆 肉質都算嫩滑
可惜調味太淡
由其琴日食左佢個燴梅頭肉 好濃味
今日個雞真係太淡
炸洋蔥圈係即炸 好香脆
如果可以瘋狂任食洋蔥圈就好了

好味？

印度仔又話出少啲po

啲肉唔係幾夠味

係 我都覺太淡

個隻青蛙

50$得唔得？

老細

50蚊連餐湯蒜包凍飲
1230前埋單再減5蚊

咁算ok

依家食個lunch都50$以上

點解你隻雞靚咁多

公平咩？？？

黎元朗食 仲有好多2/3頭

抵食

因為我靚仔

打手非中立係咁

打手非中立

邊撚度俊

中立非靚仔

中立系靚仔

點解見你唔到

點做野 影得咁核突

食完走返公司出先post

個碟左邊係啲油 ?

中立 唔偏幫任何一邊 好味就得

汁
煮雜菜既汁

食落喉嚨好舒服

今日無呢句嘅

咁好唔好味

唔係次次都有

幾好 本來諗住試新野 但都係食多次

脾你老母

F餐值得一試

呢個係H?

是

成個狗兜咁

Rosemary

堂食好睇過外賣多多聲

打非中

係

又話會食少啲既

露絲瑪利？我見唔到

日日都見到印度仔出post

前日無

L

有無諗過間餐廳啲人已經認得你

醒左

叫老闆比張單扮客人

那吾克儉 • 2h完全封鎖

中立非扮客

俾瑪莉露大脾FAKE左入黎

鹽濕仔

其實收咁平都幾抵
但見到唔覺會好好食
中立非hater

呢個餐唔推薦
推薦f餐

Why? Bad???????

雞太淡 除左兩舊洋蔥圈外無乜特別

F餐正d

頂你， 笑到肚痛

好多紅羅白

好似好乾

想食？

is

其實賣到咁平一個餐
有無錢搵

搞手都係但求打個和

我就咁睇
一個餐頂盡賺5蚊